幫手推，唔好打錯自己人

推

借位
[晨早流流]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月23號